［突發］被捕者媽媽網上指兒子入警署後被打至腦出血！！

我是被捕者的媽媽，請三合會李桂華高級警司出嚟同我對質，影片內容是切切實實的證據，你還想喺香港所有市民面前狡辯。兒子被捕時沒有受傷，被捕後被警察毒打到腦出血，需要去醫院留醫診治。請問李Sir一個雙手反綁，被警員背後插贜情況下毫無反抗能力，為什麼要打我個仔？請警務處在傳媒面前俾一個合理合法嘅解釋給我。沒有合理解釋誓不罷休。

推

612 721 811

Push

推，今次一輸，以後班狗做乜柒都冇人理到

幫推

一定要pish

仆街

推，被捕時個個清醒

721 811

黑警死全家

推爆 死黑警

黑警仆街死

屌佢老母！
好嬲呀！！

一定要追究，連埋７１２等一齊追究

我都係車上乘客之一，到今日黑警仲係耍緊巿民

黑警正仆街

仆街黑警

O記班人好撚癲

721

黑警

pish

推
係咪因為佢踢爆左黑警插贓嫁禍, 所以俾人特別招呼

push

人神共憤 幫推

不推不是人

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

推推推
警察濫權問題已經去到無法無天 一定要正視

死黑警

正仆街

黑警！死全家！

死黑狗

推到有組織幫佢

推 還義士公道 清算黑警

腦出血極危險

痴撚線
幾時可以制裁佢地呀
屌你示威者就極速提堂
警察犯錯就詳細調查先落結論
肯定拖到不了了知

屌你老母死黑警

屌你老母

推到俾記者同律師見到

推呀

721
811

癡撚線
無法無天

沒有一隻黑警是無辜的
要私人檢控佢地

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

麻布袋

任何事情，你要給我一個說法，你不給我一個說法，我就給你一個說法
有些委屈如果要一輩子背在身上，那我寧願犯法。
-大陸殺警烈士 楊佳

間間拘留所都有本黃頁，30年前已經聽，邊個估到今日會拎返出黎用

黑警死全家 721 811

一定要推

屌推

612 721 811 812

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

屌

推！

721 811
支持偉大嘅腫蟈玉林狗肉節：殺晒黑狗黎食

屌 黑警真係冇人性

推到人人都見到

推到記者睇到！！！

痴媽根，呢啲仲唔係酷刑罪！？

連登記者會搵佢出嚟，如何？

Cls

屌你老母黑警

根據馬女士嘅fb再fc，如果無搞錯，「佢個仔」係一位現職消防員。。。

黑狗死全家！！！

屌，好嬲

推！
正仆街

推到人人都見到, DKLM

記者！

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

被捕之後係咪可以要求去醫院先

推 shared

今日記者一定要幫呢個媽媽出聲！

先關注
721 812

咩事？果個男仔被黑警打？

any fact check ?

PUSH

警察死全家

記者幫幫手

推 唔可以放過佢地

麻包袋

痴線

即係拉左執多幾劑定係番狗屋比人執

推到記者都見到,DLLM

721
811
推

push
記者入黎

沒有合理解釋誓不罷休。

612 721 805 811

!

記者朋友，popo 記者會一定要問清楚

好撚嬲啊

民間記者會做野

721 811 推

屌佢老母

行私刑
屌你老母

推 屌呀無法無天禁

記者入黎

推到記者問

推
好嬲呀！！

推....黑警幾時死!!!!!!

推，黑警死全家

推推推推推

cls

佢個仔係 美國總統特朗普
要作不如作大d

mon post警察死老豆老母

黑警私刑，仆街

811

黑警冇一個係無辜

。

雖然唔知點樣被拉
但就係會有呢啲原因先會成日勸人唔好戀戰導致送頭
根本唔係最後告唔告得入嘅問題

721 811
黑警死全家

屌你老母 又打細路

推啊 死黑警

推, 上民間記者會公開質問警犬!

cls 咁撚黑暗，既然警察會向警署使用酷刑導致未經審訊既市民終身殘癈甚至死亡，大家使用合理武力去拒捕係絕對有正當性同好合理！

要求交名
究竟係邊個警員處理落名

CLS 好撚嬲

推!!一定要追究到底

推呀
黑警死仆街
政府死仆街
當時扮撚哂野話為一個香港人討回公道?
呢家咁多香港人比你害到咁
邊撚個同佢地討回公道呀？
政府黑警比天收

依單要做大佢

721 811推

班深藍：「打死你都仲得呀」

推 我屌曬班黑狗

屌你老母，接放學

我屌你老母呀 !!!!!!!!!!!

推，希望有記者 / 醫護都可以update到義士情況

叫鄧處長3:30pm回應下

推爆

記住警員個編號
麻包袋

推 記者 come

私刑

記者朋友!!!

推 屌你老母

推啊

推到今日記者會問到班仆街啞！！！

好撚過份！推！

警察 = 法官

屌您老母死黑警

推，順手屌哂你班mon po警犬老母

我屌

黑警絕子绝孫，投考做黑警嘅全部生仔無屎忽！

721 811 黑警死全家

好撚嬲！

推 死黑警
大家要好好注意安全呀

死黑警！！！！！！！

一定要推到黑警出嚟交代

屌佢老母死黑警殺人犯

psuh

推呀屌黑警老母

712

Up

推撚爆

差佬回應

推上報!!!!!!

811 721 612

屌你老母唔推唔得
推到議員出黎做野

民間記者會

推，
仲有，還眼，此仇不共戴天

有無得告！

佢有咩事要班狗陪葬

你又up乜柒呀屌你老母

Push!!!! 死黑警

酷刑??
香港又突破了

推
您班仆街行私刑
真係無法無天
等天收 落地獄
含家產

好撚柒嬲呀

香港黑警 繼續濫用私刑

今日1點 機場見

Dllm..................

屈打成招

黑警食全家

721 ，811

死黑警落地獄啦

打到腦出血
唔怪得唔比見律師

可唔可以上民間記者會啊

推上報

支持媽媽企出黎

一定係啦
佢對記者大叫比人放支竹入背囊
返到去實冇運行

推到全世界見到 好撚黑暗

仲解釋乜丫 血債血償啦

712 811

推啊dllm

仲有其他人啊，大家幫手推下，唔該

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

PUSH!

P

[緊急分析]法！不！責！眾！

好嬲呀

可唔可以下次再打狗時大家一齊衝上去打狗
咁先會無手捉比人拉/ 打
求下大家，我係女仔都唔驚，你地驚乜

有時間就舉下鐵，打下波，只要撞慣痛慣比狗打到當食生菜

班狗要血債血償

睇舊相似真
應該唔駛FC

真係好大件事, 不過有無人可以幫手FC下

禍必及妻兒

屌你老母。。。。

呢班仆街...人渣

屌 推呀

黑警仲未知衰乜

冇腦 智障都話有腦 只係低啲 而家真係冇腦

交代

Pish

睇到起雞皮

離撚哂譜 麻包袋究竟幾時會出現

推 721 811

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

推！

唔知d狗仔狗女會唔會比人打呢

攞驗傷報告，搵律師記者
搞大佢告鳩成個香港警務處

推爆佢

依家攞正牌可以點

執行私刑我屌你老母黑警

屌班狗
他朝你地啲仔女必定受返十倍嘅對待

獨立調查委員會

嘩 酷刑

721 811

懇請各大媒體記者聯絡這位所有香港人的媽媽

亦拜託612基金主動聯絡這位媽媽

有冇人可以翻譯成英文
段post就夠，總之可以spread翻呢單野就得

你地班仆街黑警 要坐監

香港專制社會主義5個階級：
皇帝
特權階層
普通人
奴隸
甲由

721 警黑合作

推 cls

痴L線

我地要集合所有受害者一齊告政府！

無法無天

PISH

仲有其他人啊

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

你自己可以fc下，馬女士fb有一張飯聚合照，有一位年輕人被tag，同被捕人士相似，係一位消防員，政府搜尋都有佢資料，係一位高級消防員，飯聚合照被tag嘅其他人都有幫馬女士作出呼籲，所以該年輕人係消防員機會相當大。

又一黑警惡行

黑警最好求神拜佛唔好被人起到底

打完人唔駛負刑責 正一死狗畜生

dllm. ,721. 811

推到班黑警仆街
有哂片做證據！

賤撚到，推撚爆佢

想屈打成招

推 還公道 屌你老母暴警

搵人屌鳩入面隻5毛啦

唔好講 入機場啦

Strongly support

痴撚線

推 要比全香港既人見到

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我個心好痛
點解啲狗可以咁無人性大家有血有肉都係香港人

7.21 元朗恐襲
8.11 香港黑夜

612 721 811
推呀

推到全世界都知！

推 黑警快啲出黎對質！

屌你老母冚家剷 推

DKLM 人神共憤啊

到底我地點先幫到佢

呢單野今日推到有記者問

黑警惡行 大家都有眼睇

好撚嬲

好心痛 死黑狗

社會寄生蟲

全香港人支持你

要俾班黒警知道 犯法係要負責任 承擔後果

黑警絕對要清算同死全家

12
721
811

推推推

刀手市價到底幾錢？
It奇才幾時hack到入狗屋

推 呢單野唔可以就咁算

唔好再對落單黑警留半點仁慈
咁做唔係洩憤, 而係要俾佢地知我地係有反擊能力
夠膽佢地就再重手D, 殺死人!

全部黑警必須極刑處死

推撚爆佢
黑警死全家

屌佢老母黑警

屌你老母連扮都唔扮啦
打到腦出血

我屌你死黑警

812

唔似真 睇過fb 但照推先

追究到底

求文宣組做野

係唔係痴撚線
屌 死黑狗

屌。。。
其他人即係都被人毒打。。。
有冇方法救到佢地

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

仆你個街咁撚痴線

淨係睇文字都喊出黎..

721 812

最好比埋相compare 會更有力

有冇條全片，警察放落佢到。

多謝媽媽企出黎
大家要保護佢唔好比黑警搞

推 十分重要
屌你老母死黑警

屌黑警

黑驚還腦

push 到記者問

嚴刑迫供行私刑？

今日記者會可唔可以問下班仆街

Push !!!

希望母親可以儘早提供腦出血資料，一定推爆

要記者去公開

勢死追究

屌你老母黑警死全家

屌你老母臭閪

咗癡線

插贓嫁禍仲要行私刑？
屌佢老母！

鄧炳強我屌你老母

快D 入機場呀!!!!!!!!!!!!!!

仲有其他人啊！

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

搞乜呀 熱門一個機場post都無 今日機場見

屌。。。好嬲呀 仆街

唔係呀嘛...痴線

一定要問
唔答清楚呢條問題
唔好問下一題

可以，但依家軍政府，班狗會延遲比你去

721 811
推上報
揾記者跟!!!!!!!!

記者入黎 plz

佢地宜家就係乜都唔理 拉返你入警署先

48,小時入面做乜都無人知

記者
聯絡母親大人， 一齊對質

驗指模啦

一定推
天理不容啊
點解佢地可以咁光明正大做衰野
唔洗哩埋做 車都唔洗上就直接塞鐵枝落人地度
佢係米覺得就算有記者影到都冇佢地辦法先夠膽咁揚?
真係唔明

ICAC

推 死黑警

追究到底呀死黑警

唔pish唔係人

希望公義早日來臨
希望你個仔同其他人個仔女可以平安無事

屌佢老母！！推！！！

黑警插贓嫁禍一定要告去最高法院
fund raise ！！！！！！！

屌 呢單野真係痴撚線....麻煩記者大哥大姐要跟貼d呢單 你地愈貼先救到佢

人手置頂

個ac 2016年已經有佢地既相 冇得假

DLLM

有，首先黑警會叫你搵當事人去警署報警先，之後問你認唔認得打你那個人.............等等。

天理不容! 政府回覆呀

唔推唔係人

屌你老母推呀死黑警！

推推 712712

推比記者睇到

橋唔怕舊，屌你老母成班畜生

黑警要落地獄！食屎大

幫推
要錢定要人都support!

屌你老母
而家已經係韓國1987嘅民主運動前夕

果陣因為一個學生比人用水刑逼供致死！
而家真係好類似！
這次一定要贏啊！！

酷刑罪, 必須審判黑警

推撚上去

DLLM 推

@記者

你老母

真心要推

黑警仆街死全家

討回公道

有冇人可以幫呢位義士媽媽開單獨記者會

痴線架！

拉咗都仲要打，正仆街

黑社會

比人拉果陣沒事
拉完腦出血
其他果d呢……有沒消息

其他人啊！

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

dklm

推呀
死仆街

向惡勢力宣戰！

屌你老味死黑警 勢不兩立!

We need help anonymous

(Not anonymous asia)

721 元朗恐襲
811 黑警殺人

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 搵埋冚家鏟大陸狗同流合污

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

做咗啲咩傷天害理要咁樣打人

媽媽我地一定會為你個仔討回公道

DLLM死黑警

仲要打到腦岀血！

推到比記者知

黑警陷家剷

嘩

dllm 死黑警

推撚爆你

邊撚個再出黑警洗白文, 即BLOCK

記者問問題!!!

我諗傷到咁
未必有用黃頁

推!！!

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証

推啊屌

推推推推推推推

民間記者會幫唔幫到手

😭😭😭一定要推啊！

推上國際法庭

屌你老母黑社會

告到佢仆街啦，，咬實佢

祝天下黑警長命百歲 百病纏身

屌你全家食屎狗 不得好死呀

老差骨用返N年前招數?
隔住電話薄打心口果類??

雖然未fact check
但係鏡頭前都見到啲狗嘅暴力有幾誇張
所以你哋講乜我都會信

痴撚線黑警

好癲

仆街黑警
和理非可以幫手貼班黑警街招嗎 老豆搵仔好多料
貼街招已經係最低成本

推，唔推唔喺人

811 721

仆街好撚嬲

推呀 多謝媽媽你勇敢企出嚟

屌！推啊！

咪撚放過班狗

推到佢陷家鏟

今日繼續機場聲援

公義

612
721
811

屌你老母 推呀 死黑警

推推

推到開記者會

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

推 黑警死全家

黑警已經干犯酷刑罪

唔可以放過，有無傳媒跟進

有更多證據顯示衝擊狗屋係黑警自己所為

原po:

有無巴打有原圖證明唔係改圖？
如果循黑警自己制造暴動 有機會幫義士打甩暴動罪？

有冇驗傷
如果知道個傷係係48hrs被人用__做成
咁班黑警就仆街

義士……

7.21

推到黑警仆街

有無人可以幫下呢位媽媽

黑警用私刑

推啊屌！！！黑警死全家啊！！！！

打慣犯，eq低，黑社會D爛仔唔敢反抗

癲架

Push.

推啊屌好撚心痛

唔好剩係推啦，今日機場阿
1 點到唔到收工都要去
出得一分力得一分

睇到好心痛
老豆搵仔 血債血償

香港警察 知法犯法

...

推 屌佢老母死黑警

文宣組 唔該

殺警都唔割

One day I will pay it back

一定唔可以怕！香港加油！

全部狗都係仆街黎 無一倖免

仆街狗死全家都唔夠

係咪俾黑警插支竹落書包個個義士？

幫受害者媽媽開記招。連登有冇團體可幫手？

佢俾人拉左 行緊上狗車 都仲要對住鏡頭講：警察扮示威者驚我地唔知

屌佢老母黑警係咪痴撚線，腦出血會死。

o

要開記者會, 而且要係呢個單獨事件

回不去了

721 811

屌佢老母死黑警 全部仆街死啦

反黑最撚黑，真係有牌黑社會嚟

我地一定要追究到底

當晚個個都爆缸無人性真係當打甲由咁

痴撚線 死黑警

Diu 你老母黑社會

今日一齊去機場聲援呢位被班黑警打到腦出血既義士啦

puah

同我推撚到記者會問！估撚到佢話冇資料！人地老母話要出黎對質！

FC乜野？
插贓嫁禍有片，呢個fb ac有相

上民間記者會都可以， 再唔係搵議員攪， 唔攪大件事，政府扮唔知

唔好以為48好閒告唔入好少事
要你唔再出嚟肯定會有不合理對待
在場時點都唔可以鬆懈

求你唔好有事，接受唔到多個手足受重傷，要幫手一定要講，我全副身家畀晒你同失明既女手足，雖然對你受既苦唔算啲乜。手足對唔住

垃圾黑警

推呀屌

一定要告佢哋！！！！

要！一定要！

上帝

有冇團體可協助開記招呀？

交俾民記做

班差佬一定推得一乾2淨

睇琴日記者會就知

成3個幾鐘 連記者都入佢唔到

721 811 毅進制 垃圾 克警

推
一定要追究

811 唔推唔係人

Lm

巧驚驚

ida ma，來自廈門巿

我深信黑警無恥，年青人被插贜

但唔希望有人扭曲

Dllm死黑警

推 機場見

612 721 811
推！！！！！！！！
香港警察

痴撚線，我地到底可以點做好

仆街死黑警

請媽媽想民間記者會....

上

死仆街

屌老母

警察職責只係負責將疑犯送上法庭受審
而唔係自行用私刑
呢種就係佢地掛係嘴邊既破壞法治

而呢種現象絕對唔係個別事件, 成個風氣有問題, 一早就要正視

屌你老母, 咪撚再提監警會, 莫嘴話佢係本身係無牙無虎
呢種事每日都發生緊, 佢查一單要查唔知幾年
即係今日呢單係幾年後查完, 之後就係繼續查同一日既第二單
根本沒完沒了

無知一問，如果記者叫埋義士媽媽係4點鐘個記招對質其實得唔得？

721 811!

PUSH你

屌那星

呢個真係核彈
推到黑警出黎面對 當面對質

禍必及妻兒
黑警死全家

屌班死全家黑狗丫
一定要追究到底

dllm 777睇唔睇到呀
喊， 你食屎啦， 仲包庇黑警

地獄留晒位比你地呀仆街冚家剷

想屈人？dllm

繼續發大去講

urrrrgghh!! 渣滓！！！

真正黑社會

黑警屌你老母

推！
黑警死全家！

幾時到市民還擊

民記地方太細可否揾大些地些。

應該係開個受傷義士既記者會
唔單止係呢個義士 仲有無左隻眼既女義士等等
受傷既義士 我地一定會為你地討回公道

黑警死全家

屌痴撚線

推
黑警死全家 屌佢老母

唔撚fact check啦，直接推到回應

黑警真係恐怖分子黎

以眼還眼

現職消防員就要比人打到腦出血?
死黑警 Mon post門口狗

以血還血,以眼還眼

屌嬲 推

黑警一定要死全家

818

記者會一定要質問

告9佢啦!!!!

死十次都唔夠

班死狗蝨, 不斷濫用私刑

屌佢老母死黑警

屌老母！推

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

你咩意思呢？

612 721 811
警察濫權 一定要正視！
推到出黎交代

推
屌 死黑警

屌你老母 push

推！！！！！你老母死黑警

到底可以點做去懲治班仆街

正仆街黎

屌你老母推撚爆佢

三合會高級警司
媽媽識玩

黑警屌你老母
香港人唔可以輸！

畜生！

唔推誓不為人

push
食屎啦死黑警

813

班仆街幾時死

依家做乜柒都冇人理

Pushhhhhh

頂

4點記者會求記者狙擊

林奠回應下

屌你老母死黑警
打犯咪撚諗住叫人投訴呀

香港六四

屌黑警老婆 屌黑警個女
屌完再屌啊！
推！！

死黑警
交代啊DLLM

痴撚線
屌佢老母

支持媽媽！搵記者！

黑警死全家！

推啊屌你老母

推上民間記者會

支持告黑警

Dklm

［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

黑警一定會愛制裁 若然未報 時辰未到 時辰一到 禍必及全家！

推
林鄭 黑警 冚家剷

推呀屌你老母！

推到記者帶影片帶相出去問

冚家祥 冇撚人性

成日講制暴止亂，777你幾時制止克警d暴力手段呀

痴線

屌你老母黑警，就算香港人死都一定要拉埋你地一齊死

得罪母愛 你仆街啦

811.811.811.811.811

推 痴撚線

推 解散都得

仆佢個街

受制裁，錯字 自膠

7.21
8.11
以眼還眼

可唔可以安排傳媒，俾個臨時記者請呢位媽媽，今日下晝畀佢直接質問香港警察？

留名

屌你老母死黑社會

Share去Baby Kingdom點睇

推比記者睇!!!!!!!!!!!!

我屌！私刑！

821821821

唔止解釋
要負法律責任

Cls 推

仆街黑警 不得好死

黑警 還眼 還牙 還番香港番黎

到底黑警幾時先有後果

屌你老母有牌殺手

黑警死全家!!!!

屌你老母，死黑警

阿sir唔打暈佢點抹啲指紋上去？
黑警砌生豬肉

一定要追究到底！！！！

死黑警用私刑

北韓一樣

唔好再鬧佢哋係狗，完全係侮辱緊狗。
狗有性識報恩識照顧人，但呢班人渣係無。
幾多人係呢兩個月，俾佢哋將由細到大嘅價值觀完全扭曲？
禍必及妻兒，係呢班人渣逼出嚟。

睇馬女士fb睇到喊 義士係個好哥哥
你妹妹家人一定會以你為榮

施用酷刑啊屌你老母黑警

透過 HKG 分享一則貼文：警察向BBC駐港記者Stephen McDonell頭部射擊

有冇議員可以幫手？
律師告返黑警得唔得？
推到俾記者見到

屌你死popo

push arr

推！！！！！

有無人叫媽媽快啲處理屋企啲野
同埋個account 啲家庭相set番private 呀

不可向敵人露出後背
Proved 黑警=敵人

痴撚線，腦出血係可以中風，好仆街，希望4點有人問

721 811 香港警察 意圖謀殺

班老鼠，唔再係狗啦

警察開始公安化
通例變哂廢紙

公安

黑警死仆街

幫推 推上去

老鼠死全家

睇到呢單新聞好心痛, 黑警仲有人性架
點解可以咁樣濫用私刑,希望黑警死全家

黑警全家死

好撚心UP

我記得個晚有人出過post有個晚有個打犯party

起身出機場喇

公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

黑警真係以為做咩都無後果無報應

死仆街黑警

仆街黑警濫用私刑

721 811！

推 fc咗先

推，黑警打人，天怒人怨

妨礙司法公正唔係好大罪 你地肯認罪自守多數都判社服
求下你地去自首 如果比人捉到 要坐監架

無無無，近來好大疑心，再睇真d無問題

自

屌佢老母 死黑警

建議所有被警隊都要出黎見傳媒，展示醫學報告，所有野紀錄在案

推，黑警無一個係無辜

推 ！！

救人

push!!!黑警死全家！

推到麻包袋全面進場

[black][/black]

721
805
811

而家的確係

一定要推到佢仆街

指控黑警呀 太無人道同不合法屌你老美

推！！

黑警係咁諗唔出奇，唔同部門等於唔同種族，喺出邊亂咁講嘢大叫？返到去仲唔打多你兩棍？
反正呢幾年係示威者同所謂勇武派都係負責喺前邊俾人打當人肉沙包而家你阻住佢哋”‘做嘢”喎⋯⋯

你老味

612 721 811
手足們嘅血同前途！
我地要攞返！

下次大家捉到狗隻可唔可以真係剝佢光豬同起碼打到佢腦出血我嬲到顛

推
支持媽媽

個媽媽去搵淋病哭訴 , 淋病應該輸撚哂

佢就係要你恐懼
咩白色恐怖行埋一邊
應該直接面對爭取應該有的制裁

香港人撐住

係咪當街比黑警塞竹入背囊位手足？？？

推到今日記者問啲狗

追究到底,支特到底

私人檢控係取證係好難，訴訟成本超高。

推爆佢！！！

pushhhh

加油

😡

腦出血fact check 左未?

屌你老味警犬

721 811
屌你個仔屌你個女呀死警犬

612 721 811
香港人加油

唔撚係呀嘛
班死黑警真係以為自己做乜都得

眾籌

fact checked?
係咪真係佢媽媽黎

被傳媒映到黑警插臧。黑警拉回差館毒打遷怒於示威者屌你老母死黑警你想升級至乜九程度？

肯定出都唔出黎搵條毛

我一世都會憎恨黑警

推,屌你老母玩私刑,成個警隊都要落地獄

死全家黑警！！！

屌你老母香港警察，你自己試下狗咬狗再講

理得你真定假, 反正黑警無人性, 係真都唔出奇啦, 假既炒車咪炒車

推 大量文宣
要比外國人知

六月到今日，我地既香港

推到仆街！！

push屌你老母死黑警全家俾狗強姦

你老母 fact checked 左係女人未

推 黑警還眼
721 811

對質對質！！！

屌你老母有冇咁撚黑暗

都估撚到一定唔會用私刑㗎啦

好難過......

黑警會話佢自己仆親

推 屌你老母臭閪真係當正自己大撚晒

推撚爆佢

成班真係黑社會黎。唔俾人見律師，仲要打人

一定要追究到底！

推啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你搵下佢fb，見到以前已經有合照。

呢個並不是濫權，係瘋法！！！

你全家死哂fact check左未

黑警不得好死

如果係假 好可能係用黎分散注意 等大家唔記得砌生豬肉單野

有冇炒車都唔好忘記砌生豬肉啊！

冇得假，個Facebook有大量佢哋一家人嘅相

你自己睇，唔貼

暴政下的狗屎警察！

推
推到上國際社會

detail

推撚爆去
要打官司，我捐

唔好再打飛機啦😅
由兩個月前有人話要喺天橋屙尿落佢哋度度
又話要溶咗佢哋> 跟住又話行動升級原來只係喺差館前面鳩叫噴畫掉吓狗糧（仲要柒撚到圍差館但係比人哋自出自入> 連進攻差館搶軍火付出第一滴血成立香港革命軍嘅勇氣都冇你哋好意思叫大家做義士先搞笑> 跟住尋日又吹到刺殺小隊又綁架家屬> 而家又loop返轉頭下次圍毆到佢哋腦出血?

你覺唔覺你哋打飛機好有pattern 好predictable ?

黑警全家不得好死

CLS 又打人

1000000% confirm

私刑？？？？？？？警察用私刑唔犯法？

鏡頭影住都咁，好難想像入到狗屋會點

仆街黑警，施行酷刑？

冇人性

推到黑警死全家為止

612

push
屌你老母黑警死全家都唔夠 死夠18族啦

唔該巴打 冇login 睇唔到相
咁一定要推

612
721
805
811

屌好撚嬲

推 屌佢老母

叫記者一陣問啦，有無傷者入警署之後需要送院

有無律師幫緊

畀人插贜被要畀黑警打到腦出血

痴撚線

推到班狗解散
721 811

冇一個警察係無辜既

不嬲都有濫用私刑，咁係咪可以合理化先？
大佬！依家打到人哋腦出血
你知唔知腦出血可以有幾嚴重？
可能會死！可能會救唔返！

屌你老母呀，仆街

因為俾人拍哂片告唔入所以想打人一身先？私刑？

如果理性想知係咪事實都要死全家, 難怪連登咁撚多炒車, 我無質疑過佢係咪媽媽, 只係想知個示威者係咪真係腦出血

屌佢老母，死黑警成日以為示威者冇老豆老母，隨便打人個仔，你班仆街！！

一定要追究責任！！

正仆街死黑警

納粹份子

有無人同我一樣…
喺哩個時候竟然諗起天安門媽媽…
想為仔女討回公道 但係根本無任何渠道無任何辦法…
咩都做唔到咁…

好！嬲！吊！你！政府！
你繼續盲撐黑警！！

有牌爛仔 屌你老母臭西

痴撚線 因為人哋喺鏡頭前講多兩句所公報私仇？
我推

黑警祝你長命百歲, 睇住自己死全家

狗隻出現了

好撚心up
家下已經無嘢可以制裁黑警

屌 好撚過份

救命

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

黑警死全家！！！

行私刑屌你老母

班仆街唔撚死都冇撚用

告撚到黑警仆街就岩
屌你老母叫班仆街自己拎錢出黎，唔好用我地立稅人錢上庭

Send比蘋果

一定要清算依班撚樣

黑警你真係唔好落單 真係唔好 錫到你春袋出血都得

推 死黑警 次次濫權

真係痴線

黑警：唔滿意可以投訴

推 幫幫媽媽

pk

我係721當晚的其中一個在場人士

當晚有好多人可見證,我亦不需重複再講

告黑警.

pish,屌你老母死黑警

黑警都冇好收場，仲會禍及下一代

14K叔父級人物，被警隊除名，黑白道通吃，欠500萬被「大卸八塊」
原文網址：

差佬文子廣州墮樓亡

仆你個街

CLS
殺人犯咩

一定要清算班仆街！唔可以就咁算！

黑警死全家 死幾世

嘩屌你老母
黑警死全家

班過街老鼠
人人得而誅之

推到班仆街狗死！！
麻包袋唔該

Fc左？

一定要追究

根本佢地一路都咁黑
而家只係打犯咁打我地普通市民, 先至吉到肉

咁多年嚟啲犯嘅代遇都係好唔人道

黑狗

推撚到正苦倒台

屌你老母

狗都不撚如

琴日見到條片狗見到架車埋黎都擔住隻狗走

無一個黑警是無辜的

幫推 還手足公道

仲有果個大叫警察扮示威者果個人呢？

Fact check?

推，記者朋友唔該幫口問下班黑警

黑警
而家唔會係以眼還眼咁簡單了

Push fucking black dog

黑警濫用私刑！

613613

721811

死黑警
仆你個臭街

Diu

黑警唔係第一次匪巢內打人，有案例。

匪犬無一隻無辜！

推之前諗下，如果上網聲討係有用，現實就唔會咁不堪入目

推到佢仆街呀 721

要清算

黑警先最暴力，屌你老母

記者朋友 記得問
仆街

黑警全家生癌

痴撚線！

唔理係咩職業都唔應該比人打到腦出血啦下話

仆街屌你老母

推
不要説黑警
試着說過街老鼠

怒推

民間記者會可幫這位媽媽發聲嗎

黑警死九代

facebook 有d free 野group
有d free 主要求排野既要寫五大訴求 黑警還眼
全方位杯葛黑警
禍必及家人

至少仍可以合法咒罵、鄙視匪犬及其親屬

一定要清算班死黑警！！！

癡線

媽媽為左保護子女一定同你死過

各位今次我地唔輸得 無機會俾我地再輸
一定要打贏政府 打贏黑警
幫咁多個手足平反

我反而想知你係邊度fact check到佢係消防....

而且，咩職業都好，可以打到人地腦出血咩？

推到班仆街上國際法庭

黑警落地獄 721 811

推到黑警全部都要滅門，仆街冚家鏟

再推

根本而政府玩曬，而家只係等時間過！

魔警陷害人不遂，反而毒打當事人，簡直人神共憤

黑警無一個係無辜

CIDT

屌你老母死黑警死3代

搞大佢

大力推

警察才是目無法紀！！

有冇記者幫手

記者今日針撚死班仆街黑警

仆街克警

有冇義務律師幫佢?

屌一定要推

追究到底！！！

都係個句
黑警死全家！

毋忘 721 811

推佢老母

推究到底

幫推 好慘 死黑警

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

推到佢仆街
屌佢老母
你班慈母真係唔死都冇用
所以屌佢老母係岩呀,慈母呀嘛屌你老母
我以為冇打,只係俾人屈有武器
點知打到豬頭,可想而知其他被捕人士都會咁樣對待
尤其係D靚女,男仔都仲可以頂兩野,女仔俾人打真係頂唔住
一定要討回公道,收哂呢班黑警皮!!!!

真係大陸化
屌哪媽...當香港人傻

好過分！推！

有冇記者係到

必須推

個男仔令全世界知差佬屈人
扮示威者
行私屌你老母

推，吊佢死黑警

企圖謀殺 要同狗隊埋單

推 正仆街

4點問亞Sir.

推到黑警仆街！

屌！
推！

推呀 屌佢老母

推
仆街

推到熱門

北韓？？

係咪痴撚線

冇一個警察係無辜！

一定唔可以就咁算數！

癡撚線癡撚線癡撚線

砌人生豬肉淨仆街

無黑警係無辜

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

大家係咪仲要散水 放個彈就逃呢?
反擊喇各位!! 班狗唔會可憐你
即使你行得正企得正都會屈鳩你
要打就打 要殺就殺 上啊!!!!!

逮捕已經不是目的，而是行使暴力的手段。

黑警知道有片影到所以告唔到
所以用私刑

#upset

612
721
811

仆街popo

唔系下話
不過都要fc左先

推呀，放晒執各大討論區！！
痴左線呀呢個政權
警隊必須解散重組！

仆佢個臭街 家陣真係做咩都唔會有後果喎 下次殺埋人都話係意外做成都得

民記可唔可以跟進？
同埋跟進返所有傷者傷勢同被捕人士情況

黑警知道有片影到所以告唔到，所以用私刑

麻
包
袋

痴撚線 如果唔清算呢班仆街黑警 第時真係佢地大晒

屌你老母 公安走狗

酷刑對待香港人

私刑呀屌你老母！

睇佢媽媽fb啲相見到仔仔啲相😭😭😭😭😭

一定要發聲

一定要pish! 黑警

推呀屌!!!死黑警

好心酸
仔仔是無辜的

血債血償

酷刑罪

文宣組

請問，可否分别為各次示威被捕人數，做统計/報平安？

例如，被捕人數(不是人名)、年齡、有否聯絡了律師、有否受傷/受傷情況/入院……。

一方面，讓大家稍為安心 ；另一方面，讓 612基金、記者、社福人士、民間記者會……，可以跟進，可以質詢。

沒有最無恥…只有更無恥

推爆佢！

本身行得走得而家變腦出血？我屌你老母成班成黑警

酷刑

每日都可以 just no one dare to

推推推推推，追究到底！

今日記者會質問警方是否警方暴動

推！
而家邊個先係無法無天？！

推，唔可以比佢沉

幫推一下

仆街黑警屌佢老母

有冇記者朋友

死黑警全家一定有報應！！！

推比記者問

香港警察
蓄意謀殺

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

推，有冇人fc

唔係有眼罩, 義士一定同呢個女仔一樣結果

Push 比啲藍絲睇

中共公安

等睇黑警唔認然後再老屈 火上加油

屌，要推到比記者睇到

好似都係佢？

612+721+811=911
SHAME ON HK POPO & GOVT.

都係佢呀
所以先俾人打到仆街
屌佢老母

屌黑警佢老母
嬲撚到ON99

612721811

中國香港警察謀殺香港市民

垃圾狗察

仆街狗

推左上蘋果

推
呢啲先係媽媽

up

推
真係以為警察大哂
同30年前有咩分別

放返未？

推
要班黑警入監獄被人屌屎眼

全世界都見到你班黑警有幾咁黑暗

有無搞錯 唔撚係人黎架喎

三合會李桂華高級警司
媽媽好波

屌你老味d黑警而家根本就係攞命
毫無人性

推到出黎面對

721 811
仆街黑警

黑警死全家,中共支爆

推比多D人知

無撚有錯，大家一齊鍛鍊身體

屌你老母李桂華同我死出黎

推到李桂華仆街

又咁撚仆街

記者？

記者快問

想知幾時送院？係直接送，定去狗屋先送？如果去完狗屋先送就好鬼，一定係黑警打人

贏既一方就代表正義，警察立最大功。

去到毒打可以點做

黑警打死人只係時間問題

721
811
還我法治

獨立調查其實仲夠唔夠

有冇記者朋友呀

Push!!!推到記者見到

dllm

你老母！

黑警冚家剷啦

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

我強裝平和
唔代表我無諗下一步

一定要幫推

721 811 受害人老母都企出黎 不推不是人

PUSH
612 721 811

有無醫生集會live 有醫生話仲幾個腦震盪 昏迷不醒
黑警 我屌你老母

點解唔用HM office 既petition?

乖乖合作 可能唔洗比人打死
但都係我冇野講

殺人放火金腰帶

好撚大鑊

推到黑警血債血償

推！！！

屌你老母死黑警不得好死永不超生

推到克警死全家

黑警一定要死全家！

痴撚線 真係當示威者係仇人咁打 on99

8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 兩名警察把示威者按在地制服後, 用腳兩下踢斷門牙, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

不嬲都會噤做

麻包袋全家

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

有冇記者朋友可以係記者會幫手質問？

cls
黑警死全家！

班狗以為私刑冇人知

禍必及家人

班死警賊咪撚指意打死人死無對證嫁禍義士，全地球都睇穿哂你地

呢場仗唔可以輸，一輸之後俾狗打到仆街都冇仇報

推 追究

屌矩地老母黑警死全家

推，死黑警

黑 警 死 全 家 唔好以為做咩都無後果

UP

我地對畜生仲係太仁慈

嘩屌

你老母西

人在做天在看，多行不義必自斃，且禍必及妻兒子女！

CLS! 嬲到爆炸！
811

DKLM

所以
希望全香港人企出來
投票解除香港警察所有職務，因為以現時香港警察已經無法無天，與黑社會為伍，成為破壞香港法治，香港社會文明，最大的核心恐怖分子。

我們香港人自行成立守護香港警察隊代替

一定有

香港警察 我屌你老母 死全家

香港警察 點解冇人監管

港共三大死穴：721，811，機場

人渣死屎

點解 警察仲未得到應有懲罰

既然法治已死 我地就暗地裡懲罰下警察

麻包袋 爆拒玻璃樽

811

追究到底

推到有記者見到

Push 黑警林奠政府死全家

係時候要將警犬倒掛街頭

CLS 有冇必要啊？！
咁都唔係納粹？？

要上蘋果日報A1頭版

好傷心。。

香港唔可以放棄

好嬲

記者朋友一定要幫手追問

幾時麻包袋

其實應該請佢上民間記者會
就咁係fb講太少人理

推 屌死黑警

屌你黑警!!!

推

612 721 811

垃圾黑警，冇一個係無辜

推

蘋果有新聞

下次和理非去示威之前
可能都要好似黃明志自首咁
影低自己身體健健康康精神正常
如果唔係畀黑警捉咗打撚死你佢都可以話你之前已經就死

雖然唔係A1

死克警無人性！ 等天收

推！DLLM

銅鑼灣臥底一堆呀 戀你老母 北角站落閘唔比人入呀

推到全世界都要見到！

食屎狗

唔知其他被捕ga人點，放晒未?

一定要追究到底

推撚爆 連埋還眼一齊推

推到班狗仆街

推呀屌黑警全家

612,721,811

無法無天 含撚死啦黑警

屌 點解日日都有黑警打手足既新聞 真係好撚心痛

可唔可以有一日新聞係講班狗行路唔小心仆街死撚左

7.21 8.11

恰鳩我地利子

黑警冚家鏟

今次一輸，個個陀槍出街啦

一定要推
成日話有報應有天譴
點解班黑警仲未死
屌你老母

點解要咁做

推，有冇眾籌請律師告黑警

民間記者會搵下呢個媽媽？

屌佢地

真係嬲到唔知仲可以講啲咩

死黑警！！！！我屌你全家女人

這就是黑警

好多人信中共釋出善意 但其實一輸 分分鐘比送中仲西既野接腫而黎

講無用，黑警打我哋屋企人我哋就搞佢屋企人

有冇搞錯，喺狗局行私刑！ 媽媽要幫手即管出聲！

推啊
721 811

而家香港已經制裁唔到班黑警，一定要要求外國組織介入，有無人知道邊啲外國組織可以幫到手？

血債血償，禍必及妻兒

黑警死坐家

死全家

推到俾傳媒睇到

屌你老母 mon post 狗

黑警唔知係咪無阿媽生嘅???? 咁死陰質都得.

告鳩黑警啦

佢哋真係咩都做得出 唔好輕敵

記者會見

好重要!!!

推
呢條數黑警唔使止意走
血債血償

要黑警跪地道歉

請各位自行制裁畜牲

我冇野講 我要見律師 我要去醫院

!!!

淚推

記者朋友要班警察保證到被捕人士既人身安全吖

點解咁耐先爆出一單 其他犯有冇人理同跟進 會唔會警犬男既打女既抽水都冇人知

有冇記者朋友睇到

老屈+攞命啊DLLM

哭推😥😣

打得咁過癮我屌你老母

推 到記者跟

警察身份只是執法者 不是判刑者 更不是行刑者
黑警濫用私刑！

公義何在

叫黑警交代，記者一定要追問

Push push

屌你老母咩警察

cls呢D事竟然係香港發生
推呀

如果係真，一定要追究。開記者會，公開譴責；去果個自稱慈母住的大鐵閘前抗議，

屌你老母死黑警 好撚嬲

推 希望吉人天相
而家基本上所有比人拉嘅手足都有危險

點解有負評

義士同媽媽都要頂住
黑警死全家！！！！

facebook, 希望消防手足可以出手

之前有個post話有人腦出血送咗去將醫

黑警爛j生仔無j生女有j
老婆爛西西流膿

記者朋友

推到陣間記招問佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仆街啦，死黑狗

課金比你打官司，唔洗擔心。

暴力及執法傷亡賠償計劃

這項計劃目的是提供經濟援助給因暴力罪行或因執法人員使用武器執行職務﹐以致受傷的人士或這些人士的受養人(如受害人因傷死亡)。此計劃無須供款﹐申請人亦無須接受經濟狀況調查。

申請資格
事件須已成為刑事訴訟案件﹔或已在合理時間內向警方報案。
受害人在事發時合法留在香港。
申請須在事件發生日期後的三年內提出。
受害人因該事件死亡／永久傷殘﹔或留醫不少於三天／由註冊醫生／註冊中醫證明病假不少於三天。

申請人可在本網頁下載申請表格﹐並於填妥後經下列途徑遞交至暴力及執法傷亡賠償組 :

郵寄或直接遞交﹔
傳真; 或
電子郵件。

除因特別情況外﹐申請人須親往該組提供有關資料和證明文件。申請人將獲書面通知申請結果。

服務費用

無需任何費用

辦事處:

地址:

電話號碼:

傳真號碼:

電郵地址:

辦公時間:

暴力及執法傷亡賠償組

香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈7樓703室

2892 5220

2575 7938

cleicenq@swd.gov.hk

星期一至星期五：上午8時45分至下午1時

下午2時至下午6 時

星期六、日及公眾假期：休息

暫時仲未見領養隊。所以都係觀望算。

與其等天罰，不如即私了。
都係果句，領養隊討論就好熱烈，不過暫未見行動。

入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？

或者直接掟去上水話鳩之你。

如果做壞事真係會俾天收，仲洗撚要法律咩

係

去民間記者會

幫手推一推

612 711 812

推俾記者

21July 2019
11Aug 2019

推呀
濫用私刑，蓄意謀殺

dllmch 血債血償

繼續推

屌你老母死黑警落地獄啦

可唔可以拎到醫生報告公開俾記者去記者會問？
會更有說服力

濫用私刑，蓄意謀殺
警察全家不得好死

自由西出黎！

好撚嬲啊！！！！！
黑警不得好死！！！！！

黑警內部從下而上 從上而下都係一班黑社會 無所不用其極以達到目的 定必會有報應 推到去國際法庭

推…

721 811
光復香港

有哂片睇到義士個個被捕時清醒, 要求警方詳細交待

被拉、被打、被羞辱、終身殘廢呢幾筆賬幾時還

黑警無一個係無辜！！！！

睇下9月開學會點

唔明, 講白D

721
811
8.18 大遊行！

狗係人渣

呢個真係要推啊大家

有冇記者幫手問

香港01 有報

推

我要求解散警隊！

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

要幫手推

一定要推上國際！！！

支援你！支持你！
媽媽不要太傷心，你仔仔無做錯！
錯的是這可恥的政權！！！！！！
我們會大大力支援你

痴撚線 酷刑罪

點解要打人地個仔..

#黑警死全家

暴警

黑警一定要腦生癌 dklm

推到班黑警死全家

有冇記者睇到，睇到既幫手問

Dllm死黑警 媽媽加油

香港警察冚家產

屌⋯⋯腦出血

痴線架好好地入去比人打到腦出血, 真係要打斷黑警手腳

點解冇記者朋友幫佢係黑警大會問啲死黑警！

呢個有冇記者問

屌推到班黑警死

當人係戰爭俘虜咩

仲未問

佢地班人幾時死

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

內容被del左，係咪比人滅左聲？

佢媽咪嗰段嘢响fb取消曬，係咪被滅聲？

香港警察 企圖謀殺

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

推啊 無人性

屌 有冇backup

被滅聲？

D警察無仔女架咩 點解可以咁對D細路架

推到有律師議員幫到佢

del咗post，有冇人有跟進?

比人port到無咗，有無巴打cap咗圖？

多謝巴打

點解刪除左？

隨時好似now咁俾fb收埋左

若非當事人告上國際法庭，應該都好難有下文。

真係好能黑暗....

FB post 已經冇咗!

黑警可恥

點解post 冇咗㗎。請媽媽出來再講多次！

被捕都好地地
之後受傷一定係香港公安打

記者會一定要追問呀！

呢d 無人理架

Dllm

呢d先夠資格叫極端暴力

死咗link 有冇backup

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

依家你地連登仔話圍咗公安幾個鐘好暴力 要割蓆喔

推!!!

唔好意思，想借一借位推文宣。無論遊行前，中，後，五大訴求文宣好重要，因為一針見血，意思清晰。以下係小弟係原圖上加咗英文五大訴求嘅文宣二次創作，希望原圖持有人唔會介意，對唔住。如果大家覺得啱用歡迎隨便下載，印刷出嚟一齊派，一齊貼，一齊舉。

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.

點解釋？ 以後所有記者會問傷者情況 其他咩都唔洗問
冇答案唔洗再出席都得 出黎都係浪費時間

點解依家示威者 被人拉去警署前
無得驗傷

Dllm 死黑警

慎入

腦出血原來係咁

推
612 721 811

個link冇咗條片 仲有冇邊度有得睇？

黑警死全族

好撚嬲
點解可以咁無法無天

點解班扑街咁冇人性
一定要佢地負責
屌
黑警黑警黑警
根本就係最大黑社會組織

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

殺警就真係變殺人犯 除非警犬真係夠膽殺我地
我地有人性 唔似警犬咁墮落